有冇人去過香港綜合牙科中心剝牙？

我去普通牙醫診所照到我牙腳太近神經線 要去專科做手術先得
但我上網睇剝橫生智慧齒要成7-8千蚊 有d成萬蚊
我隻牙冇蛀既 見到個價錢心諗由佢算

蛀咗有其他問題仲貴 自己諗

政府有牙科 你可以博下彩數

我阿媽幾日有得睇 即剝

我就係無理佢 前面大牙蛀左 痛到仆街

杜牙根成6-7000 未計牙套同剝智慧齒果筆